# README #

Это приложение тестового задания. Ниже инструкции как развернуть и проверить приложение.

### Как поднять проект? ###

1) Устанавливаем ВируталБокс  
2) Устанавливаем Вагрант  
3) Добавляем коробку Homestead: vagrant box add laravel/homestead  
4) Скачиваем Homestead: git clone https://github.com/laravel/homestead.git Homestead  
5) Инициализируем: bash init.sh  
6) Создаем ключи ссш: ssh-keygen -t rsa -C  
7) Правим файл homestead.yaml, сопоставляем папки и прочие настройки. Домен для локалки должен заканчиваться на что то типа .me, например statname.me. Если задать, например .app то браузер может не открыть..  
8) Затягиваем проект: git clone ...  
9) Устанавливаем зависимости: composer install || update иногда приходится composer update --no-scripts  
10) Создаем бд, название прописываем в .env или берем все из .env при создании  
11) Задаем конфиги smtp в .env  
12) Проводим миграции php artisan migrate  
13) Настраиваем supervisor по гайдам из официальных доков или же в терминале на локальном сервере запускаем очереди php artisan queue:work (можно запустить в режимо демона)  
14) Для тестирования фронта ставим npm, ставим зависимости, пускаем npm run watch или другие команды. Обратите внимание, jquery не используется совсем. Вся крастота достигнута через зависимость bootstrap-css-only  
